鍾意一個人真係可以鍾意到連自己都呃埋。。。

鍾意到咪知佢玩我，明知佢仲掛住ex都唔介意
將自己嘅事放到最後，咩都以佢行先

佢講明唔會俾名份我，會等ex
奈何我真係放唔低，身邊朋友都話佢衰喺到玩鳩我
但係當局者迷。。。我真係好enjoy同佢一齊嘅時間
我真係覺得自己好傻。。。

佢話唔鍾意見到我人前扮無嘢覺得我好辛苦。。。
又叫我唔好對佢咁好。。有時又問我佢等唔等ex好。。。
我可以答咩。。。？

我咁慘仲負評 仲要又唔敢出聲 裙腳仔

單機仲要收負皮

實係啲垃圾俾 又唔敢開聲屌現實都係廢柴

問世間情為何物

既然你都知繼續咁樣去都係無希望 點解唔放過自己比條生路自己行?
路係自己揀的 加油絲打

時間會改變你

收嗲啦情聖

痴撚線港女

冇睇內容,負皮左先

有口齒

yes 不過唔好愛上我

我鍾意男人㗎

gay 不過唔好鍾意我

我真絲囉

airport ho ball

屌你老母

留返幾分顔面比自己啦

我明